有無人而家出街一定會戴番個口罩？

屌你老母臭閪
今日番工行去搭車 有個廢老喺正我隔離吐痰
即刻啤撚住佢 佢見到我啤住佢
然後一副 吐痰啫 有咩咁大不了嘅表情
然後上到地鐵 有啲仆街咳或者打乞痴都唔會掩口
廢老又有 後生仔女又有
見到都即刻要彈開
點解啲人個衛生意識咁差架？

啲大陸西都係啦

廢老 腥移民全部要消失

你部電話重多菌

日日消毒